老豆真係好黑人憎既生物

你要錢就直接問我拎，我自己做pt都叫有收入，冇所謂，果幾百都比到你
但係唔該唔好唔出聲直接係我荷包拎，真係好驚自己出去食完野先發現冇錢比，要留底洗碗
利申：我阿媽試過買野比錢時先發現錢比老豆拎左，冇錢比，嬲到佢pk

好憎人地亂郁我D野

係你老豆姐

老豆放錢入仔女銀包聽得多

入落銀行 出街淨係撳100放入暗格囉

親親爹dee

廢老豆

我都想啊，由細到大D錢收係邊都比佢搵到，真係好pk
家姐中學雞未做野事，每日廿蚊，居然可以慳埋慳埋有成千蚊，一次過冇曬，喊到佢癲左 （10幾年前，物價未係好高）

仲認佢做老豆

好明顯係個別例子

其實佢有樣野好
我通常禁錢係禁400一次，又唔係點數到D錢實，佢拎左一兩百有時真係唔知
但得一百就廢時拎我，十蚊廿蚊都唔會拎

佢係D唔會存錢既人黎嫁，羸左馬都會錢比仔女，但你知十賭九輸，呢個機率都諗到啦
我地同佢講話好心存多D錢啦 ，萬一屋企有咩事，有人大病要大錢，我地屋企可以話係扑得街啦，佢話彩過你，邊有咩病啊
好心你都成60歲人啦，你個細女我今年先就畢業，都未做ft，呢D野真心話唔埋
有起事黎未我地D仔女咩曬佢

好彩我地屋企冇男仔，真係婚都唔洗結啊

正常啊

我阿媽有時都屌我老豆偷錢，但佢轉移話題好勁，走黎同我講野，唔想理佢

咁叫偷喎
食完野無錢比就最多話撳番俾佢 一般都唔會留難人既

呢d老豆九成爛賭

唔係話你老豆冇做錯
不過做人老豆好難放得低自尊心問仔女攞錢

我寧願佢直接問我拎，我都咁心D比佢
佢仲要過幾日先同我講，話拎左我錢，而我一直都冇發現，真心柒

我細個都用偷字，我阿媽話我唔好偷偷聲咁難聽，D人唔知以為我老豆做賊

你老豆啫 我老豆日日塞錢比我塞到我話唔要

仲又煙又酒添，柯尿又柯唔中，又唔沖廁，見到佢都想閉氣
有時覺得自己咁諗都幾不孝，但控制唔到

做pt之後都唔好意思要，反而有多會比佢地

阿媽會主動比，老豆生日同父親節先比少少